假Apple Service電郵

成日都收到呢啲假既apple email，但咁搲頭既都係第一次。

有咩方法可以唔好再收到呢啲email

究竟大陸人啲英文差成點先可以連月份都唔識串

mei某d語言入面解5月呀

比埋link你參考下

長知識了
不過佢成篇用英文喎

答你唔到點解
但我見過有d公司文件用英文又真係會mei